[VR撚] 連登有冇人有玩VR

cybermonday 見特價終於入手VR
主要玩beat saber 同vrchat
有冇巴絲都有玩

H3VR d槍好真

又想po你條女nana?

留意番係叫Nanai

Oj

steam autumn sale 買咗Pavlov VR 未有時間玩

小妹玩Beat saber 果陣應該同

一樣咁型咁可愛

玩過VR shinjuku咋

Cardboard 算唔算

cardboard 都玩唔到steam game

有冇人買左VIVE PRO 正常係咪會覺得屋企唔夠大所以用唔盡

我見有d人1米乘1米都玩到

仲以為講緊ps4 vr

用黎睇啲VR pron丫嘛

有咩網推薦 想試下

cardboard + steam link 得唔得？

部PSVR都好耐未開過
睇片係幾正既 打機好撚暈
同埋依家Sony都hea搞

等緊pimax 5k+

等緊PSVR既beat saber

有冇人一齊玩pavlov vr

樓主買左邊個VR HMD ?

Gorn

Here

前排玩開firewall

oculus rift
我見同htc vive 一樣spec 但平d 同個手制好揸d

外國ps store 出咗, 香港未有

Same

本身都係咁諗 不過去左個fd到玩左陣beat saber 就唔想再等啦

本身有vive

咁點解唔升級vive pro 好似買個HMD 就得

低fov同超貴

封緊塵⋯⋯
無咩game 岩玩⋯⋯

我就買左個samsung odyssey +

好似好高清

玩beat saber 玩到就黎手都斷

岩岩又tum 左個朋友落坑買vr 星期六到

幾錢？
新手只玩過3星手機隻vr。

1060 +8xxxh 筆電 夠唔夠推vr?

實夠

新蛋你睇睇 好似3000蚊到有找
我英國連埋稅所以3500蚊

講咗兩頁都無VR彼女

各位巴打，VR遊戲唔多
但係VRAV就百花齊放
點都有款啱你
真男人一定要有VR
VR正是為AV而生

已經屌到厭左

仲要d av 唔貴 不過點解d 男優咁大隻

依隻game 係咪要body tracking , 感覺2個sensor 會out track

好似都要 不過其實2個夠做

beat saber 要去 us store 買

我都係black friday買左oculus rift
但近視深要淘埋個oculuc rift近視鏡

戴眼鏡都得架 唔洗買 係冇咁舒服囉

好癲 做到咁多細節

你話steam版?

其實你係咪未較render scale , 我較左200% 依家好撚清

獻醜 不過真係好好玩 玩到老鼠仔又痛又酸都要繼續玩

咁睇黎巴打應該近視都幾深

Beat saber玩一陣就成頭汗
根住舊棉係咁索汗
你地會點洗

我用VR玩連登

有得連線
巴打你買左?

用到咁上下買過舊掛
我見官網好似賣300幾
淘佬應該平d?

Oculus go 係咪入門首選?

go 係standalone版本黎 好似唔係for gaming
入門嘅話應該係windows mixed reality Acer嗰隻
samsung odyssey 會清d

其實我都係諗住買來睇吓VR av

咁樣cardboard都得啦

今晚即刻買返套嚟試吓先

ps4

想問下oculus rift 買左之後要點樣先可以睇到
啱啱睇三上悠亞果套preview正撚到癲

去oculus store download player

未買 我等今日砌條新女先

見咁多隻vr都係差一、二千蚊，有冇話邊隻抵屌尐

買左oculus go 好後悔
除左睇av都唔知有咩用
用alvr駁落電腦又sense唔到位置

oculus rift 啦 , 始終window 果隻得好少game support 到

幾時出pimax5k+

Oculus go 睇vr av係最正

起步價都700美金

儲定錢屌
真係好正

PS4用儲值卡係US store買左
好好玩(一向有玩音game)
不過玩左半個鐘hard手腕有啲痛

同埋得太少歌

ps4 最衰冇得加custom 歌

其實psvr 可以用落電腦到
前嗰排諗住買kinect 整full body tracking
見到driver4vr 有人整咗psvr work on steamvr

岩岩先玩完vrchat 有興趣加我 wilson409

加你steam 仲好啦

added

Oculus Rift 呢款好唔好? 第一次買

淨係睇av 都值

yes

oculus go 除左睇AV
有無支援睇波果d
同埋巿面上有無VR連耳機🎧
好似過癮d

請問oculus rift 水貨係咪無保

newegg買既話要寄番去RMA

有冇人知邊度買htc vive好

依家Oculus rift 做緊特價2800

美森 同 新蛋

最近買左依隻黎玩

PC用邊隻VR抵d?
主要想用嚟打機 得嘅想試下VR porn

如果要支援晒所有game 得htc vive 同oculus rift

最近睇咗vr porn 好撚正

一定要一套買?
有無得話正係用頭套睇+用keyboard玩?

有咩感想報告

2800包埋rift sensor?

係

vive周oculus好似兩個lv嚟

可唔可以詳細啲講下分別
同埋Windows MR

價錢好似差好多咁 但spec差唔多
Facebook打價格戰？

本身睇中左samsung odyssey+ 貪佢唔洗另外裝sensor, 但睇你地講唔係support晒所有game, 即係只可以買vive or oculus?

Steam上面啲game應該全部玩到，依隻我用緊，暫時無咩問題

拎左PSVR+TRINUS+NOLO黎係PC玩VR
BEAT SABER PC版CUSTOM SONG屌打 原生版PEAT SABER

依家邊到買最抵？
上面又講到oculus好抵玩，好煩惱

一樣 SPEC
PRO先唔係

MR唔洗sensor
但相對地冇咁多game支持

返唔到轉頭

vr porn 要DOWN落PC先睇到?

我新買咗oculus rift
唔知點解左邊headset冇聲
右邊正常
有冇人試過？
一買翻嚟就係咁

Headset之間可以互相emulate
基本上咩game都玩到
不過oculus 畫質差啲啫

係 要down 落黎 再用vr player 播

RMA

2 樣都玩過 steam vr 較200% 之下覺得冇分別

平香港公價差唔多成2千蚊 ?

香港不嬲勁好多

貴

有冇巴打諗住等 Oculus Quest

HK PSN都底會唔會出Beat saber呀.... 等左勁耐

同rift大分別? 想入rift+sensor

最近買左psvr
睇片同攝部電話果種vr眼鏡係兩個世界
攝部電話果d又要對岩位
個電話mon有塵又好顯眼
但好似psvr果d連埋mon果種就基本上套片播到就睇得唔洗煩
雖然唔算好高清但個感覺都好好
打埋機仲正
玩gt sport要郁個頭睇倒後鏡好似揸真車
用黎玩doax3條女真係好似企係你面前咁

oculus 有咩

Dmm有自家專用player
閪閪哋都夠用嘅
佢個網有教

sorry 但見佢個網 寫android / ios only 原來oculus 都有?

開youtube睇片

有
你去返VR片果啲頁面搵啦

呢版嗎 好似冇

或者呢度應該search 咩

好人一生平安

我睇正版喎
網上果啲我幫你唔到 等其他人答你啦

你去down vr player
Steam vr望吓啲player

ic 本身用skybox 都睇得好爽 thx

有冇人知psvr既beat saber幾時有得玩

MR個controller有哂vive同rift嘅東菇同touch pad，基本上steam上面都玩到哂，裝埋revive可以oculus嘅game

當然係只用兩個controller嘅game啦

我喺amazon搵 oculus rift
佢有成set野（US$350） 同一個叫 Oculus sensor既野（US$60）
想問個舊咩黎？

lm

自推

vr av真係好正呀
岩岩入手vr
J左套三上x高橋聖子
cls正到
vr真係同av完美配搭，為佢而生
我聽日就j另一套三上x橋本

美版psn有賣
不過得好少歌

想問攝手機個種係咪冇得360度睇野？
只係feel到3d

已買，我覺得有啲已經唔叫歌係音樂

我有oculus rift
但買左返黎次次玩15分鐘就會開始暈
死頂到30分鐘就會頭痛
搞到好冇癮

除左跟oculus rift送果幾隻game外
仲買左beat saber, lone echo, vox machinae, vr kanojo
job simulator同counter fight買完發覺屋企唔夠大玩唔到

拎黎detect你手上面果兩個oculus controller
本身$350果set入面包兩個比你
但如果你要360度轉圈玩既話兩個會唔夠用
要買多個擺響後面

驚間房唔夠大放唔到

我唔中意用360,個頭郁既幅度太大,會頭暈
揀180度好好多,睇片都有條女係正你面前既視覺
淨3D就真係差幾遠 ,無果種ZOOM到你眼前既VR真正效果出到黎

頭暈係可惜D
所以其實應該買之前去VR體驗館試過無大問題先買
而家有D哂
或者等過多幾年十年VR技術再突破,先解決到唔少人頭暈既問題
而家可以當二手賣去CAROUSELL先,...

你部PC 咩spec?
聽講個fps 太低某些人會適應唔到
我都係用rift玩頭幾次係有D暈
之後就漸漸適應